重要！ 黑警仔女被綁架絕密內情！！

警黑合作，就直接屌我地係曱甴衰過黑社會，仲俾班藍屍乘機喪笑我地係曱甴，拆左件事。

克警一晚斷正10鳩幾樣野： 扮示威搞事，headshoot爆眼，太古城屠殺式襲擊，插裝嫁禍，警黑再合作。
原來只要屈9我地係乜撚恐怖主義的苗頭，強烈譴責，又直接拆左。

做完一單野，只要企出黎大大聲屈9你，屌你仲仆街過佢，就搞掂。學咁多PR有春用！
睇黎下次黑警殺人/正式屠殺，屈9我地綁架撕票，直接屈9我地係isis, 就搞掂了。

而個篇乜鳩警察仔女被綁架，睇黎就係舖路預備用黎咁樣做！

推

Pish

Push

Oosh

Ahhhhh

[賽後檢討] 抗爭者進化史